【芝麻大混醬】蔣介石（翻生）同學/報料人爆料

仲有5分鐘，醬囝可以入定嚟道歉，我地已經延遲咗一小時，畀足機會你承認錯誤。但如果你唔珍惜機會，選擇唔道歉，我地將會放我地手頭上嘅所有料放晒出嚟，呢個係我哋最後嘅約定，選擇在你手。

【事先聲明】
我地係絕對絕對唔反對蔣生打擊中介，但佢一直都只係單方面提供一堆無人認證嘅資訊，有人叫佢畀證據話遲下，久久都未有實質證據證明。而且，佢經常戴住個光環四處辣火頭，但發現自己做錯之後毫無悔意。所以，我地睇唔過眼先會狙擊佢，目的係想佢對自己講過嘅說話負責，並唔係反佢反中介，就係咁。

以下整合將以事件發展時間（新至舊）排列：

29/5/2017
醬囝聲稱EMAIL畀ADMIN，叫ADMIN DEL POST，而且聲稱ADMIN話其中一個做法就係BAM會員。然後，問醬囝點解會知ADMIN行動，醬囝表示自己同ADMIN本身識而且一直KEEP CONTACT，所以ADMIN遲下會畀反對佢嘅會員資料畀佢。

有巴打好擔心連登將會變成人治，所以即刻開咗個POST，希望ADMIN會解釋醬囝嘅言論是否屬實。
LINK如下：
(突發有圖)連登疑似出賣會員資料

ADMIN喺第11頁（留言#264）作出澄清：
圖如下：

27/5/2017
最近幾日都有連登巴打話想報有關醬囝嘅料，由於醬囝太喜歡起錯人底嘅關係，我地唔想報料巴打受影響，於是開設咗一個報料EMAIL畀巴打爆料 （報料email: sochunon1999@gmail.com）

結果，有巴打報料嘅同時，都發現到有人搞事，圖如下：

我地用個email address可以search到中介佬個fake Facebook，但成個連登只有蔣仔同佢既同伴先會開冒認中介佬既Facebook既動機，加上有人報料話曾經係一個Dse grp 蔣仔用過呢個email send emai被佢，極度懷疑係蔣仔email係呢個：wailimluk960@yahoo.com.hk

26/5/2017
發現醬囝喺連登開台，即2016年11月26日已經開始出現喺青樓POST

同時，亦發現醬囝喺高登時期都不忘喺青樓POST包膠，更早於使用「五毛殺手」（AC加入時間為2016年8月4日）時，已經問高登仔有冇試過141某青樓女子YIU YIU。

驗證link提供：

唔好推

一點正就開始爆料

強帖留名

一點

Go

夠鐘🍿🍿🍿🍿

夠鐘

推

醬囝唔出現, 唔道歉, 擠牙膏式爆料

開始

喂夠鐘啦，巴打好開始啦

花生

唔好蔣生走數啊，巴打

1點啦

唔好令咁多位巴打失望

料呢

出未？

雖然想訓 不過佢頂掙扎多10分鐘比gary手足format post🚬

仲撚緊

呢兩日高潮一浪接一浪

追post先

有報料人提供醬囝未流出嘅相片，以證明佢係醬囝嘅同學。

留名

丫醬囝條冚家拎唔allback又幾正常喎

條眉毛粗到手

芝麻街wo

【醬囝父母並唔係律師】

醬囝父母並唔係咩律師，佢嘅母親曾經做過M記，知識水平應該唔高，M記兼職大約$3X，但醬囝高調聲稱自己屋企有錢同大家打官司，但一場官司所需費用高達數百萬，到底有幾信呢？

除左排牙都算正正常常，點撚解搞成咁

笑起上嚟見哂牙肉

Fat c 你食唔食得落醬囝？

Fat c唔好咁重口味啊

留名睇6c信

準備講律師

記者朋友 我係好精彩隊長

【聯絡律師大公開】
有報料人報料指，醬囝聲稱自己見律師，事實上只係就咁打電話過去問幾個問題。
事實上，醬囝都只係會影律師嘅卡片，見議員／報警會POST相，唯獨是律師就完完全全冇蹤影。

記者方面都有笑料

留名食花生

呢個應該大家都估到

大家唔知咩叫真正嘅聯絡!

More

記者朋友 我係巨乳人妻

我係傻巴

我係蘇雞蟲巴

現在中場休息

有冇巴打仲睇緊個POST

有，磨牙磨牙

大家都估得出醬囝所謂嘅聯絡最多都係send封email過去

訓咗先，聽日再戰！

Btw 記者我係句向巴

唔明，條友姐係衰咩？

【有關記者大笑料】

有一位姓李嘅記者好有採訪精神，留意到Grey同蘇蠢戇都係三大弱智嘅成員，主動同我地聯絡。

不過，呢位記者可能係IVE FD出身嘅，未採訪就一下咬定巴打誹謗，佢嘅職業操守受萬人景仰，唔知佢真身係邊位聰明人呢？

唔能好爆咁少呀greeeeeeey巴

係打電話!

有冇人想知醬囝太空卡電話

記者，扮咋

智商不足真係好橙

醬囝喺禮中時間嘅低清照

港閒版

覆返去閒你老母，聞呀

笑將

呢位記者有前途👍

有一負皮 證明蔣仔有mon post

東方日報港閒版 智醬囝

呢D只係最輕微

有沒人覺得牙蔣同柒起人有幾分相似

呢位李記者dse得1分

有呀有呀
爆多啲啦

可能個閒字係頭盔嚟
冒記者好似都犯法

【醬囝飲食習慣】
報料人為慕光同學，揭露醬囝飲食習慣，鍾意一邊食阿華田甜筒，一邊痾尿。

好味！！！

雪糕有陣屎尿味好食啲?

有尿味既阿華田

大家原唔原諒醬囝?

不了

唔理原唔原諒，有料快爆，等得好辛苦

繼續,唔好比佢停

痾尿食甜筒笑到仆街

大家想唔想知醬囝第一間讀嘅中學係邊間?

蔣仔回應下

好想知

禮賢會？

醬仔實唔認啦

錯

打緊道歉聲明唔得閒

你見佢潛水就知 平時既話吠咗好耐

訓左咋，醒左仲唔吠

時限巳過

未訓啊 頭先先昅完佢tg

好想知呀

蔣仔

實未訓啦

醬仔慣咗半夜推po

【自稱喇沙仔】
報料人為2015年F5慕光同學，指出醬囝成日話自己係過氣喇沙仔，聲稱自己第一間中學係讀喇沙書院，但被揭露慕光對上一間學校係讀地利亞，即係醬囝聲稱冇叉仔嘅嗰一間。

喇沙呀!!!!!!

唔知醬囝潛在智商係幾多呢? 讀到喇沙, 好羨慕

佢咁既智商都讀到喇沙

地利亞吹到變喇沙

辣殺仔咋，喇咩沙

上水啦 地利亞仔

重要料聽日會爆, 因為依加好似冇咩人睇咁

成班人夾埋係到恰個弱智仔 蔣仔我撐你！

蔣仔人生趣事多

但巴打幫手推POST

[size=6]今晚主要放笑料, 聽日先放真正料 ize=6]

重有幾多笑料
眼訓

主人翁唔出現 有小小失望

巴打們整合所有資料
然後蔣囝去到邊就貼到邊
好似星星頭咁

應該一係真正深潛 一係又度緊計

訓啦, 聽日再續

連仔唔好偷偷地將個po搬出吹水台呀

有冇醬囝自稱喇沙嘅回帶

問題係蔣仔潛曬水

關於蔣仔既post 點可以無芝麻街呢

醬囝會唔會東山再起

咪撚恰鳩人啦 弱智罪不致死

芝麻街將會全面進場

成棚人等緊佢, 不過
主角緊係最後先出場

咁我地又要剷平佢個新東山

入黎留名撚狗

你班波台狗

慈恩

各位巴打早D訓 聽日晏就十二點正 真正既爆料大會會凖時開始

留定名先

你係高登嗰個十三么？

Yes 正是在下

原來你有上連登
pm嘅事

lm

醬囝又比波台狗逼害

15妹

條友做咁多仆街野 抵死啦

好地地專心retake咪無事

係爆就快啦 好想睇條友仆街

留名先

Admin個回覆笑死我

連仔:乜撚野蔣狗呀?依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

港閒版記者

訓醒代醬仔推一推

早晨啊各位

爆料大會尚餘一小時

偉大既醬公成晚都無入黎話gary誹謗

潛左落馬里亞納海溝

訓醒
牙蔣去左邊呀，過到72小時唔出現我就報失蹤人口，唔好嚇我呀，我好關懷社會嘅弱智人士

開波未？

12點

蔣仔律師信既大話都比grey踢爆

聯絡律師

呢位記者想同各位巴打做個訪問

12點
整合緊資料

柯尿食住甜筒仲有得笑，未笑完

食住甜筒等柯尿

屌 智蔣

重有20分鐘 同大家回帶下醬囝嘅豪言壯語

醬囝：我地精英中心 淨係收精英

結果醬囝用把口搵律師

醬囝係咪一早就打算開個醬登比自己單機？

我正式宣布 計謀
大。成。功！

LM

仲有5分鐘

呢個計中計算係最好笑藉口

唔好引我笑啦

巴打係咪同蔣仔有咩血海深仇

花生友嚟，係睇唔過眼啲人柒成咁仲死撐

最後倒數

開佢波

觀塘半山

過氣名校

好開波啦，夠鐘啦

【疑似高登仔不攻自破】
有位自稱係高登巴打十三么嘅人主動EMAIL我地，聲稱自己係反醬囝嘅一群，佢邀請我地加入佢地嘅WHATSAPP GROUP，WHATSAPP涉及電話（事實上同一晚收到兩個問電話嘅人真係好奇怪），所以我地就主動問佢攞TG，點知回覆內容奇怪，所以我地拒絕咗。

我喺高登真係搵到十三么巴打，主動PM佢，問佢有冇EMAIL過我地，點知對方話完全唔知情。尋晚都見到連登有位叫十三么嘅巴打，話係高登嗰位，歡迎入嚟證明同澄清。

蔣仔 我地勸過你道歉 可惜你死性不改

Email名都出賣佢

巴打快啲出曬做整合，蔣囝去到邊我哋就貼到邊

其實醬囝有邊次唔係不攻自破

醬仔係咪冇腦

咁撚多角色

係咪想佢做星星頭二世

我冇話係醬囝嫁, 你地自己估咋

咁大個都未見過啲咁無腦嘅人，緊係要追住嚟玩下先架啦

佢條仆街都有今日 之前係高登抹黑我間學校 比我撚 又話報警拉我又盛

蔣仔上水啦 最多我請你食阿華田雪糕

傳說中既報警撚

原來你就係佢口中既慕光打手

報料email: sochunon1999@gmail.com

報告醬囝 捉到一隻慕光打手

【高度傳說】

醬囝嘅高度應該唔係傳說中嘅165cm，而應該有17Xcm或以上，所以大家唔好再誤會。

利申：發夢見到

笑撚死咗

大家唔好再話蔣仔係矮仔

好高

好撚高啊屌

【聲帶事件】
有一位巴打放咗醬囝嘅錄音，LINK如下：
[突發] 按此收聽蔣囝真人乳陰

報料人為慕光同學，肯定以下呢個POST嘅錄音，的而且確喺醬囝。
另一位報料人為禮中學生，亦聽過呢段錄音，確認咗係醬囝。

利申：發夢見到

大家加油努力推, 我整合咗成晚, 頂唔順訓陣先, 推呀推

一切都係發夢見到

重有冇料

陸續有嚟，除咗我貼，仲有另一個三大弱智成員為你地準備

上菜啦

醬仔會唔會扮埋6c

Dse1分嘅記者見過未？咩而家新傳系啲收生分數咁低架咩

頭先食飯 而家繼續爆

遲下會唔會有1分嘅6c

【自導自演】
有超過一位報料人指出醬囝有一個太空卡號碼係91424793，大家可以嘗試GOOGLE SEARCH呢個號碼，會發現到一個連登POST，LINK如下：

（有圖）大家識唔識華少？

雖然死圖，但係透過留言可以推斷出，所謂華少（91424793）用WHATSAPP恐嚇自己唔好出聲。

利申：發夢見到

禮記 唔係慕光

蔣仔究竟轉過幾多間學校?

個po有個巴打咁講

即係用太空卡扮人（華少）
自演比人恐嚇借刀起人底？

原post張圖
盡左力

有印象睇過

有冇人諗過醬囝係自己淋自己油

咁撚冇聊？

呢個有保留
有報驚又餘 醬囝冇呢個行動力

會唔會連中介都係假

佢係唔係都報架啦

有幾多係真吖

我成日都覺得佢報過1張之後影印張紙黎做template

無錯

淋油應該真 應該唔會拎自己屋企較飛

有無人想繼續睇 24個蔣仔

有

放大版 都叫勉強睇到内容

蔣仔做咩唔回應

Live

Up

有腦都知醬囝出聲都係娛賓

蔣介石（深潛中）

玩壞蔣仔了

有無蔣囝tg group live?

同求

今日4點再爆過

比大家休息下

爆料email sochunon1999@gmail.com

第一次見屌醬囝嘅po無醬囝

因為佢所謂既律師 警察 同議員 比我地篤爆曬

我都想知

睇黎要dum西瓜了 醬囝

蔣囝係咪mon住個post跟著成塊面紅曬

紅都面曬

可能飛去台灣搵國民黨

我諗起 我係劉律師 我係重案組劉健明

其實點解醬囝比人知道電話就咁驚？

據醬囝所言
「標哥」應該一早有唒佢屋企同手機號碼，
醬囝又堅稱各巴打（尤其係雲巴同gray )
係中介打手。
咁理論上嚟講，醬囝嘅電話一早就應該曝左光，
冇理由依家比人爆料先嚟cut電話？

咁到底「標哥」呢個人又係咪廿四個醬囝其中一個子人格呢

我地未爆佢真電話

回帶時間：
「標哥」係一位打電話同淋油恐嚇都唔識用133，
一方面話比受害人聽自己老細係邊個，
另一邊又同受害人講自己手下嘅打手係邊個嘅一名弱智古惑仔

gary 雲生

我都唔信恐嚇電話會打得咁失敗
唔係show晒電話就自爆晒d朵出黎

補圖：

不如我地統計下蔣仔係有幾多個人格

呢個又係既 上文話恐嚇
下文就求契弟咁求和解 恐嚇恐到講自己生意幾辛酸

fail

呢個垃圾post都上熱門
無人想知你地互爆 加上爆埋d野好小學雞

蔣仔搵人求救

係爆就一次爆哂出黎啦

你估爆料巴打想d料小學雞咩

咪講左用擠牙膏式爆料

以為有咩睇 而家十足Lf2

大把人想知呀

睇住佢由蔣巴神枱 一步一步跌成蔣狗

條友先dse你以爲佢fraud幾百萬呀
熱門usher真麻煩

下 無料喇？仲以為乜野大料要爆 廢過爆足一週又慢又少又唔致命一擊

冇人出過聲

一次過啦

人哋咪話擠牙膏式咁爆囉

由蔣巴變蔣狗 談連登質素

好文共賞
Btw 可憐幾位波台手足比醬囝告到傾家蕩產

都真係幾慘

咁你又唔可以因為蔣仔dse就唔比得人講嘅

有無慕光既同學識石同學 有既麻煩email 我地sochunon1999@gmail.com 蔣仔既子人格唔好搞事

我地想由碎料開始爆 我𠄘諾四點正既爆料一定唔會再係碎料 多謝各位巴打體諒

石同學你見到都可以email我地

係要爆就一Cue清佢袋

清撚到咩呢啲垃圾，咁撚厚臉皮

等佢永不翻身

中場時間等本隊長幫大家回下帶
Btw有冇手足一齊去探監

諗下好，人無恥則無敵

勸又勸過啦，佢要做過街老鼠佢嘅事

我想知大神最也係咪冇上過水？
點睇你撐果兩兄弟思狗同蔣狗都瀨哂屎？

巴打玩壞咗蔣仔 而家又搵新玩具玩

冇 呢個真心好奇

成個post個主角都重未出黎

終於潛 之前既活躍係為現在潛水鋪路

話左蔣囝潛左落馬里亞納海溝

大家一齊tg佢叫蔣仔上水

慕光既同學我好需要你地既幫忙

可能去左報警

今次又邊間差館，灣仔觀塘定黃大仙

全港警察都識佢呢隻過街老鼠

直接搵689啦

蔣仔潛左落去陪思仔

其實有料爆不如一次過 追post追到手軟 係咁look落下面啲留言（追故mode ）

巴打轉戰去tg撚

多謝巴打支持 我地四點正會爆埋最後既料

我地四點見 電話就無電
Btw 識石同學既慕光同學仔或者石同學本人記住pm我 sochunon1999@gmail.com

薛丁格的貓
蘇蠢贛的料

咁其實咪姐係得把口

有料唔代表可以亂咁砌巴打生豬肉同埋作故仔呀

有樣新料而家私下撚緊覺得幾搞笑, 但又未100%證明到

願聞其詳

等睇

屌 同校

磨牙磨牙

四點啦

【同學回應非禮事件】
報料人為禮中同學，佢對昔日有人提及過嘅非禮事件有以下嘅回應。

利申：發夢見到

條撚樣未話自己中介打手果震
入左黎個連登group
專搵啲女user傾架
然後比啲女user屌鳩佢煩
重有呀 佢唔撚打字 成日錄音
最長果次唔知錄幾多10分鐘
如果果震 知佢係咁撚on9
你老味我實backup定

有冇可能有人搵得翻inbox

有問過, 但大多都指話幾年前del晒

上面嘅新相都係同學畀, 大家可以判斷一下

死狗公

介唔介意email我地 想你幫手認人

Fb inbox 除非特登del 應該會keep 一世
我都搵得翻2011年嘅inbox

蔣仔你有無record

原來醬囝自細就比人欺凌 唔怪得佢成日關注校園欺凌新聞

晏D爆多單

可憐人

必有可恨處

比人恰到依家心理唔平衡
又受唔住跌落神枱嘅打擊

好認真講句，俾人恰咁多年都唔諗辦法去改善，剩係覺得全世界欠佢嘅，呢啲人無得救

呢個據聞係佢上高登原因

咁醬囝轉學之後點？
好關心醬囝嘅成長史

轉校即將交代

快

【疑似騷擾同學】
報料人為慕光同學，揭露醬囝當時有騷擾女同學嘅習慣。報料者稱，醬囝一轉校到慕光時，就透過班GROUP 瘋狂WHATSAPP其他同學，尤其係女同學。

然後，我地就問報料者醬囝係咪厹？報料者話，佢唔敢講醬囝係咪厹，但報料者記得醬囝當時講過，一個月內一定喺學校追到一個女仔。而且，報料者亦提到，喺另一個GROUP，醬囝成日放其他女同學嘅錄音上去炫耀。

利申：發夢見到

大家想唔想知蔣仔電話 同蔣仔深情對話 利申發夢見到

我愛蔣仔

等等先 而家無咩人

上水啦蔣仔 你同你阿哥都幾似樣

蔣仔要唔要道歉啊 比兩個鐘時間你 兩個鐘後再爆料 password: 同志

原來醬囝唔係神嘅獨生子

推一下之後走了

料太少太慢

加油

其實我地主要係想蔣仔同返一眾比佢屈過既巴打道歉

笑佢只係其次

辛苦囇咁多位巴打追post

爆完D料再開過個post一次過放係版頭吧

無問題

推快d, 料放得快d

password:同志

又得翻幾條友

個個都睇 邊會出聲講
驚惹隻癲狗上身

隻癲狗潛水

落水狗嚟咋喎

笑死

醬囝 catch me if you can

呢個人真係好有問題, 貼完人街招仲send埋email比人地學校同學摧毀人圈子前途, 到真相大白時剩係上網打一兩段道歉就算數

我淨係覺得好中二病

燈神

其實都係全世界一齊炒車
不過佢企得越前 炒得越甘咁解

Btw思狗果邊已經冇咩點追 大神有冇貼海報幫耶撚澄清 定係係個冇咩人嘅圍爐fb道歉就完左

同志

當時連poly secret 都狙擊個女仔

最後一個鐘 蔣仔你考慮下

有料爆未
等得好辛苦

爆得好慢

其實洗乜等佢道歉
佢道歉又唔係出自真心 毫無意義
不如拿拿臨爆曬佢 之後佢去到邊就貼到邊

證明蔣狗已經無晒新聞價值。

樓主煲左成日都煲唔起單野。

太多濕碎野 上個post打腫醬囝塊面好熱鬧

雞蟲

平時係靠佢自己出嚟柒 先煲得起

扮啦 實係醬仔啲手下

【同志交友網站事件】
報料人指出自己有幾位朋友嘅電話同INSTAGRAM畀醬囝放咗上同志交友網站，令到其朋友不斷被同志WHATSAPP。雖然佢嘅朋友有EMAIL網站嘅ADMIN，但一直都我唔到回覆，佢地都選擇咗備案處理。

CAP圖證據如下：

圖中FACEBOOK LINK:

利申：發夢見到

嘩屌，賤撚到

醬囝仲未上水

蔣仔多次低級借刀 聲稱自己係徐海峰 並公開其電話 即係著名蔣仔自己同自己割蓆一事 另外 蔣仔經常起不同巴打底 但全部都係借刀 例如四眼排骨仔 德政 中大同學 教大同學

呢一次真係玩壞件玩具

中介狗=禮記舊生？

唔係 佢利用中介個樣 但電話係禮記舊生

痴孖筋 真係好撚記仇
初中記到依家起碼5 6年

醬仔啲狗去晒邊呀

佢究竟比人恰得幾慘

蔣仔私下咁賤 我一直以為佢只係上連登呃光環個種傻仔 原來現實生活中同禽獸無分別 一直用狙擊中介個名屈舊同學同巴打們

呢個gay forum借刀琴晚見條link就估到🤔

蔣狗完全表現何謂私怨撚

巴打好醒

以前同過蔣仔同一個wtsapp gp
睇下record有咩柒野先

蔣仔吹水錄

我想問gay forum單野有咩證據係話醬囝放上去？
唔好意思我冇追上幾個Po

有佢唱歌既錄音

可唔可以係呢到分享

夜小小先 我慢慢追record 再sd email過去

如果有睇我地整合 你可以見到gay forum個Facebook 同我地之前爆係蔣仔開既Facebook 一樣

27/5/2017

最近幾日都有連登巴打話想報有關醬囝嘅料，由於醬囝太喜歡起錯人底嘅關係，我地唔想報料巴打受影響，於是開設咗一個報料EMAIL畀巴打爆料 （報料email: sochunon1999@gmail.com）

結果，有巴打報料嘅同時，都發現到有人搞事。
我哋用個email Address可以search到中介佬個fake Facebook 但成個連登只有蔣仔同佢既同伴先會有開冒認中介佬既Facebook既動機 加上有人報料話曾經係一個Dse grp 蔣仔用過呢個email send email 被佢 極度懷疑係蔣仔wailimluk960@yahoo.com.hk

有幾厚臉皮先可以係whatapps group 唱歌周街腥
除非好好聽

巴打快D share

好似係上年10月佢玩ive d talent show 要唱歌 上黎問意見
有佢攞獎既相，不過好細張

無所謂 照擺

出左街 夜d先

其實我記得醬囝係舊登同連登都有蒲Ive post

用蔣仔歌聲召喚潛水蔣上水

佢好撚鍾意貼tt1069 link架啦 見過幾次
琴晚先貼左條link

比如

#310講到明擺左上去

有開過ive討論post

唔係佢開都有間中蒲頭 同青樓post一樣

我地有佢錄音, 但要問准報料者先

即係佢以為起左果位巴打底 身分係舊同學？

醬囝我喺tst食緊一蘭, catch me if you can

之前佢話起雲巴底點知又係佢D舊同學

佢起嘅所有人起都係以佢識嘅人入面, 佢覺得舊同學先會咁對佢, 應該

正宗私怨撚

醬囝 如果你有芒post 希望你會明白個世界唔係局限係學校入面
放低電話出去見下世面好唔好

蔣狗之前唔係話讀慈幼咩
佢究竟讀過幾多間中學

好賤囉

巴打佢會聽既話早就已經道歉

無錯既話係3間 地利亞 禮記 慕光

賤得嚟又好蠢

小學雞

蔣仔 今晚我地會公開你電話 利申發夢見到
又比兩個鐘頭你道歉

畀晒位置都唔嚟搵我, 失望

野生捕獲grey

又兩個鐘

Up圖支持樓主

笑出聲

我懷疑佢得罪左個飛髮佬
個額咁高都幫佢剪咁上 上面有陰果張正常幾多

幾時批鬥幫個飛髮佬🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

同bert真係一撚樣

佢對上一次出現係幾時

咪琴晚 話比4粒鐘佢寫道歉信
屌左陣人老母 貼左條gay link就唔見左

(突發有圖)連登疑似出賣會員資料

#831 之後就冇留過言

夠鐘拋西瓜落水啦

我地成功剷平蔣仔面皮

笠水笠咁耐
明明考緊dse都秒回

今次有曬證據邊有位比佢吠

針唔到肉唔知痛
你睇翻最尾果堆留言都想動之以情

可惜你説以無理屈得太多人
一日唔知錯一日都冇人可憐你

leon

條眉以上佔左成塊臉一半
傻閪先會allback🤦🏻‍♂️

殺氣好重

我開始信醬囝係假膠

有咩理由一個人可以癲得咁勻循？？？

其實去到琴日佢已經傻左
遲早出街殺人 佢住果頭咁多中介

佢係咪嚴重人格分裂

點解唔撚見左醬仔既

炒唔起

幾時爆料

今次係爆電話 發夢見到

其實我懷疑佢狙擊中介係其次 用中介之名報復同學先係主要目的

追左成日
幾時先有勁啲既野爆？
同埋幾點會再爆？

蔣囝一朝得志就自大臭串。

Btw擠完牙膏未

叫得雞多/打得丁多個人身子虛啩

巴打你不如開新post 將暫時有嘅貼出嚟
整合左先啦

咁都唔夠勁 你想有咩爆 佢Dse雞可以比人爆成咁都算係咁.....

可能係佢本身on9形象太深入民心
爆左呢啲都少左陣反差感

有冇人搵到醬囝同中介嘅關係未？
同學？

【芝麻大混醬】蔣介石（翻生）同學/報料人爆料大整合

上水未？

難得醬囝仲未上水

上面有新post link

青山逃犯？難怪中介玩9佢

看人玩

港閒版 笑到我標屎

猛科呢

新POST LINK:
【芝麻大混醬】蔣介石（翻生）同學/報料人爆料大整合

1001咗啊

開新post

點解 #537 我係電話睇係冇LINK到?
等我仲懶醒引用幫佢LINK返

但係電腦睇又兩條都有LINK到

俾少少時間我整合返

同你自己講啊呢句

巴打加油啊 我會日日抽時間去幫手撚

新POST LINK:

巴打有冇打算放再深入嘅料？

仲有好多料未貼上新POST